(外國戰線,抵制不道德的消費)呼籲外國人抵制中国制產品和中国品牌

呼籲外國人抵制中国制產品和中国品牌

外國, 曾經發起抵制破壞環境既產品/公司, 也試過抵制使用童工的公司/產品
成功過或者有一定成效
其實很多鬼佬公司或產品, 要求唔可以使用童工或者破壞環境之類
所以抵制不道德的消費, 呼籲外國人抵制中国制產品和中国品牌是絕對合理和可行的

為什麼使用中国制產品和中国品牌是不道德?
1. 新疆集中營, 干犯人道罪行
2. 西藏鎮壓, 干犯人道罪行
3. 香港警暴, 干犯人道罪行
4. 將言論審查伸展到世界各國, 違反普世價值
5. 將貪污行賄腐敗推廣到世界各國, 違反普世價值
6. 將獨裁政治推廣到世界各國, 違反普世價值

具體又點做, 如何推廣, 大家有沒有什麼意見?
呢樣野, 要發大來做, 一來可以經濟切斷中共財路, 二來可以宣揚強国衰野, 三來等同外國文宣

大家覺得可以點做?
將以上六點, 總結, 再以某名義寄去各歐美大型零售商, 要求抵制強国?

Push

1. 新疆集中營, 干犯人道罪行
2. 西藏鎮壓, 干犯人道罪行
3. 香港警暴, 干犯人道罪行
4. 將言論審查伸展到世界各國, 違反普世價值
5. 將貪污行賄腐敗推廣到世界各國, 違反普世價值
6. 將獨裁政治推廣到世界各國, 違反普世價值

將這6點集合和總結成一份資料和報告, 寄過去外國零售公司, 批發商, 大型百貨公司, 要求他們抵制中国制產品和中国品牌

實際行動要推

Twitter / Facebook #ABC_challenge #boycottChina

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

你呼籲連登仔唔好用IPHONE先啦 晒氣

推